點解港鐵可以一年四季都咁熱？

好熱呀頂！

成日唔開冷氣

孤寒 節儉 還保
真係一線之差

地鐵舊車冇冷氣，係靠月台冷氣同隧道既風通風
hch

以前明明唔覺咁熱嘅

環保狗死全家

日日120個